49" 電視邊部好 (Sony X85H vs Samsung Q80T)

2部價錢相近 9000左右 放房點揀好 諗到頭都爆

Samsung 可以去到 QLED 完全唔同grade
Sony 就品牌迷思 靚料

ipad pro

買水貨啦

sony 水不能用google service

13"mon 睇壞眼

行定水都好 想知價錢相約 各位會點揀

用緊49X9000F 支持罪大

Push

同你一樣, 裝apps + google 聲控, 真心好用
樓主比多少少買x95h啦

買電視唔洗講咁多 一律sony
身邊好多朋友買完其他牌子好後悔

Sony 水貨+apple tv
上埋9000h 都夠budget

好一面倒QLED 都撼唔贏？！

加個懶人架夾喺床頭一流

sony 49 8000h 用左三年
四個角燒左 三角像數點

btw sony色自然啲
Samsung 電視啲畫面好似lag lag地咁

梗係加多一千上日製9500h 啦

未來人出現了

2020年出既8000H 既然用左三年

Price到見到乜鳩平行進口 8800
究竟係咩料黎....

即係支那野

有冇巴打買過係咪會含柒

QLED 咪即係LED, 搏人唔識比SELL屎呃佢同OLED 差唔多.

支持Sony.

支那野好多限制 隨時netflix都裝唔到 到時要強制安裝由4K變480P就好笑